Note10有無得鎖App?

note10唔用安全資料夾的話有無得用app lock鎖住個app?

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

輕輕一推